平平地買個二手車機要幾錢

最近買左架二手車
但架車本身個車機無usb位
如果平平地買個車機for 聽下歌大約幾錢左右？

淘寶250 bluetooth 車機
拎去車房加裝工費 300蚊

大陸車機咩價錢就咩質素
短則幾個月長則一年
同大牌子 pioxxer 果d 冇得比
不過睇你部車揸幾耐
除左第一次要車房裝工拉線之後
日後部機壞左買返同樣 model 都係 plug and play 自己搞都得

用fm transmitter

有冇aux 有既買隻藍芽>aux都係幾十

試下淘寶跟車型號搵，有好多係唔洗剪線就咁跟原裝車機插，換車機仲簡單，youtube,大把教學

以前會直接上大陸買android車機
有得試 但用3個月到都勁易壞又要拿返上去換
不過用落係好用過原裝廢芒

Aux咪算 音質仲好

平既200, 有埋藍芽既600~
要靚D既3~4千既都有
唔建議買大陸野

如果純粹想要usb聽歌，買隻用fm既都得（唔記得舊野叫乜）